暗戀嘅感覺

見到面會唔敢直視
就算無直接接觸 只要喺同一個地方都會特別緊張
想展現出最好嘅一面
但偏偏會緊張到個人變得好笨拙
有時巧合撞到又會自己ff好多

如果佢依刻都因為我而心煩跟就好

呢一刻佢俾mk屌到岀哂水 射到滿滿的